今 晚 叱 咤 賽 果 係 咪 史 上 最 高 質

Kay 4獎女金 最女 至尊碟
AGA 3獎唱作 女銅
RB金獎
軒3獎
黃妍
陳蕾
Supper
腎仔
零鏗

全部值攞嘅都攞晒

無憾了 唯一有憾未來見

滿意

仲有古仔😌

陳詠謙

最悶最無聊既一年

古天樂攞其實都幾好，佢真係好有心、親力親為去推動樂壇復甦，逐個歌手約食飯傾計，仲仆心仆命幫JUNO。

睇下前幾任既成龍、曾志偉 ，真係唔知做過咩。

2019 叱咤樂壇我最喜愛的男歌手

達哥 林慧韡

唔係想玩膠, 我都想達仔可以成功plug到長板橋,
有時返返下工聽903可以聽到達哥唱歌都幾開心

周國賢點樣值得攞法

RB至尊歌俾人黑左

Gin lee

錢七好好聽

未來見無至尊歌曲或者我最喜愛的歌曲
填詞人陳詠謙
小巧食白果

唯一唔滿意係AGA無左創作金，今年真心最值係佢

衛蘭銅獎都冇
不過入圍最女五強已經唔錯

許廷鏗男銀無人屌？

香港樂壇欠達哥一個交

講下笑好啦，唔好玩咁大

填詞人算係勤工獎
其實好難唔比佢 因為個個都搵佢填

小巧下年努力 903今年擺明力捧AGA，小巧被逼做炮灰

做佢地愛做的事
只不過佢地愛做嘅事同古仔唔同之嘛

至尊歌 係首播放次數低過未來見嘅心之科學

同意最高質 除咗至尊歌

未來見
btw 艾辛到底係咩心態咁樣回覆